會員 女人=煩 有事想請教你

姐夫？

搞到我都唔記得開post 做乜柒

我愛高佬

關我撚事

今日先射到波啊?

🤷🏻‍♀️

琴晚夢見你
sweet

宅男先生同你有咩關係

who

woho

on9

會員 宅男先生

打左洛克人?

hand hand

買新la

???

Show Blocked User - 幾時先有安樂死

買乜撚野新
on9

del 左tg 搵唔返record 屌

咁樣好咩

《洛克人11 命運的齒輪！！》（日語：ロックマン11 運命の歯車！！，英語：Mega Man 11）是由卡普空開發並發行於任天堂Switch、PS4、Xbox One及PC上的平台動作遊戲，是洛克人元祖系列的第11作，也同時為洛克人系列30周年紀念作，預定在2018年下旬發售。[1]在遊戲中，玩家將扮演主角洛克人，並與邪惡的威利博士及他的機器人展開另一場戰鬥。遊戲將從前作洛克人9、10的復古風格改為以2.5D式效果呈現。[2]

屌你老母

仲有人玩垃圾mh?

仲有垃圾冇ps4 ?

有pro

二手?

得你要屌二手

咁你仲唔入去反擊
得把口嬲嬲嬲
笑撚死

一手係我

屌人食二手

你食

處不好屌

育成

好過之前條仔咪得

要一手

去產房

去左

見到d咩

成堆非處大媽

block左無通知 而家先睇到

咁處呢

我玻璃心
hurt

u are so beauty